# Reworth Front Test

*Parte 1:*
- Se espera que consuma nuestra API que contiene el directorio de ofertas con el siguiente stack tecnológico: React, Next, TS, Axios , Base Web
- Directorio de Ofertas: https://api.reworth.app/dev/directory
- API Docs del directorio: https://docs.reworth.app/#operation/rewardsDirectory
- El resultado esperado es el de la imagen siguiente, sin embargo puede proponer cualquier solución que desee acorde a su experiencia, ejemplo modelo de Airbnb:

*Parte 2:*
- Consuma nuestro componente de React y úselo para exponer el directorio de ofertas, se espera el mismo resultado que en la imagen anterior o siéntase en libertad de plantear la solución que desee. Que en resumen es mostrar las ofertas acorde a su mejor decisión
- Componente: https://www.npmjs.com/package/@reworthrewards/reworth-directory
- API Docs: https://developers.directory.reworth.co

## Available Scripts

In the project directory, you can run:
### `npm uninstall node-sass`
### `npm i node-sass`
### `npm rebuild node-sass`

... then...

### `npm start`
